香港有咩係叻過其他地方😀

印象中好似冇

野食

垃圾桶多

人口密度

對工作的熱誠，鬥志同埋堅持

依個一半半啦，香港係盛產低檔食物，但又賣到好貴

真正贏家：日本

做殖民地嘅經驗

工時

因為可以剝削大把低端人口去做清潔

樓價世界第一.

樓價

人均生產力、人均收入，喺已發現地區算唔算高呢

新加坡都做過啦

奴隸多

賤種，工時長，生產力低。

新加坡、日本啲質素唔好過你

依個係事實，唔值得驕傲，亦都反映咗廢港樓價泡沫仲高過支那

點解咁多你呢種仆街貶低香港
想降低香港人既身份認同？
五毛

但專家、高科技人才少，有都走撚晒

人均壽命

所以而家咪俾你駁囉

邊忽令你覺得我係五毛

貧富懸殊

依個都算嘅，因為真係事實，雖然我都唔知點解

個個香港人住喺啲豬欄到
你敢講好過其他地方？

依個唔係叻嘅地方喎，係香港社會蔭做得差，搞到冇父母蔭就等於玩撚完

咁人要正面思考，都要諗吓香港有咩叻嘅

可以答你而家嘅香港係零

講起金融，香港真係好撚廢，成日話自己係國際金融中心

有好多 products 連台灣、美國都有，係香港冇。

成交量同美股都冇得比，得啲垃圾支那股。

投資
總之係一定要對自己有著數嘅嘢，就會好識計數

你太天真啦，得閒禁吓是但一隻大型股票嘅排盤，睇吓係咪九成都係外資投行嘅盤

講投資又俾美國佬擒住嚟洗倉，講貪小便宜又唔夠支那人鬥

對返工既堅持

#14

西面

依個完勝啦，要加埋摺摺聲好可愛

廢老質素

炒賣

奴才

廢老簡直係香港獨市，其他國家或地區都冇嗰種格同神情

#34

講奴才又唔夠支那印度嚟

人均低賤度

又唔夠支那印度喎，雖然黃奴都係賤㗎啦

樓價世界第一
工時世界第一

工時同樓價一直都領導全球

厹多

支那、日本仲多

香港紀律部隊 是全亞洲在制度上最尊業

英殖完再中殖，新加坡有冇試過先

see iPhone 4

又低檔，又低端
支那人？

see 新加坡部隊 first

咁想請教應該點叫

點解要教你呢隻支那狗人話？

奶共

咁低級算唔算係人話

刷鞋

收皮啦支那狗，

支那狗真係好撚柒乞人憎

依個冇得比，得香港、馬交先可以舔到共

地產霸權
奴性
大市場小政府

個HSI輕易就俾人舞高弄低

包容能力

冇計，港股一日嘅成交量連美國一隻大型科技股嘅成交量都冇

留上蛋牛麵都唔撚包容我啦

我都唔明 其實香港有香港好

香港唔係國家黎嫁醒下啦，做到咁已經好叻

或者唔敢講係叻
但個投機參與度同埋賣弄數口嘅程度我諗冇乜國家夠香港嚟
香港人真係日日睇住股票，連普通一個c9話題都係講股票
我諗真係冇國家會係咁

香港啲米芝蓮餐廳夾埋差唔多成百粒星

香港反IT 潮流No.1

其他地方不停吸IT人，驚死落後世界。

香港炒撚哂D資深IT 佬，再請最垃圾remote印度佬返嚟攪公司系統。

試問有咩地方可以咁做，不停減IT支出直到爆大獲都無事發生

個個地方都有好有唔好既嘢
一日上網提自己住既地方唔好，知你咩居心啦
係得D五毛先會一日想貶低香港呢個地方，從而令到大部分後生仔唔對自己住既地方自豪，降低身份認同，咁下一代咪甘願認做中國人lo
講得夠清楚未呀？

屌你都未答佢
如果低檔、低端係蝗語
咁應該用咩香港高級詞語代替

照你咁講
香港人就唔應該提自己有咩唔好
反正一提到就會令到人冇曬自豪感
兼且係一種自我貶低

啱啊，我都咁話
香港咁撚完美，洗乜五毛雞蛋裡挑骨頭
最撚鍾意香港人，講野特別有見地

郊野公園
雙層巴士
八達通 （食老本，不思進取)
夜景
機場

投訴

個問題係踩得有冇point
好多真係鳩踩又睇唔到自身優點，再鳩捧一啲明明某啲方面差過香港嘅地方
的而且確算係自我貶低，仲要幾普遍下

不過去到呢啲位你又會叫我prove點樣鳩踩鳩捧
咁就真係唔得閒答你

公德心囉
世界排名應該尾3

粵語

靈魂嘅黑暗

依個冇得比，廣州粵語一早俾人蝗化

公共交通，無乜人會黎香港租車自駕遊

斜坡工程
污水基建

認叻第一
乜撚都認屎認屁

香港咁撚細，租車嚟托咩

#30

香港行埋一邊啦，Reddit 應該仲勁

依個係嘅

國際金融中心
國際大都會
東方之珠
笑撚死